覺唔覺出街食茶記叫多飯嘅人好小家?

多飯多飯成盤飯煲捧埋俾你食好無